皇冠 Alphard 同 vellfire 有咩分別？

黎緊屋企轉7人車，主要都係3500cc款。
但係個價vellfire 6x萬，alphard個價就7x
個價既分別係咪張椅個腳托係手動，同埋中排個頭枕？？

全部垃圾車當自己超跑。。
日日係公路9衝
見一獲玩一獲

好撚多中港狗做快線撚
之前有條撚樣vellfire狗喺元朗公路入屯門揸80行快線
我閃鳩佢一下高燈之後佢都唔讓，咁我梗係抽頭過佢
之後條癲狗開高燈射住我由快線射到慢線
如果我再見到佢，我一定射撚住條仆街，車牌好易認

仲有響喉佛

講真買新車7人車價唔平
但柒得來成部老細車自用變司機仔
點解唔買部靚仔suv
Range Rover 又好
一樣大 又睇得

想出車做架安全孝子佛
但屋企成員愈黎愈多，要有買架7人車既需要
利申：平時揸mini

出街坐的士算啦
俾我打死都唔渣7人

買二手水貨囉

屋企有大有細
有架自己車先方便

黐撚線

我都想，但屋企老頭子企硬要行貨
加上用佢架車trade in，車佬都收15萬.
而家想無縫交接，7,8月有新車用

連登仔識唔識車
呢2部野隨便渣都放掃把佬 fd2星星
根本當爛仔車切菜咁切

Subaru sti 用佢放星星？
表演下

洗鬼表演
根本事實
唔係以為自己有張大餐枱
嗚嗚聲跑得快過人嘛

Sti
引擎型式︰
2.5 公升 4 汽缸水平對向 Turbo 引擎
能源︰
汽油
波箱設計︰
6 前速手動波箱
驅動型式︰
四輪驅動
最大馬力︰
300 匹
總載客人數︰
5 人

Vellfire
引擎型式︰
3.5 公升 V6 汽缸凸輪軸 24 氣閥雙 VVT-i 引擎 (2GR-FE)
能源︰
汽油
波箱設計︰
6 前速自動
驅動型式︰
前輪驅動
最大馬力︰
274 匹
總載客人數︰
7 人

人地起步原裝都300匹
仲未計街上十部九部都remap
又未計車重
你放星星俾我睇呀
起步唔見左影啦7頭
放。。講就係嫁啦咩

新款佛v6原裝已有300匹
其他野我就唔知

好多車都有dim 鏡，尤其係鐘意玩高燈班啲車都唔太差，冇仇報

車太重佢300匹都唔會夠200匹turbo細車玩

果下照你就應該拖到落去20km
再放星再拖再放啦

拖撚到落30之後條撚樣同我平排
我送隻中指俾佢，又追返我嚟射

渣咩車？
正常玩完中指我都放星算

alphard 3.5 275匹 0-100km 好似成8.x s

所以條友話放星星真心得淡笑
應該又係果啲中港快線無敵撚
以為140自己天下

車重都好緊要
淨係睇住個匹數
打機咩

搵數據比無意思
睇車手 我渣一定輕鬆

揸垃圾車唔夠佢快
我舉完中指出路口，佢跟我出路口

傻仔

笑撚死

上連登咁認真 講到有800匹都冇用啦 走轉大山就知架車掂唔掂 當然如果我揸R佛呢啲車都係舒服斯文就算

岩岩想叫佢渣架r佛上轉大山切9 d mk車菜

老細車
成個司機咁

我揸大霸 靚好多

8.x秒好似係Jazz RS級別既數據黎

唔計5+2 SUV, 日系7人車應該得Exiga同Odyssey (RB only. RC唔該死開)過得到大山考驗

樓上離哂題。

您啱！
主要張凳。皇冠vellfire 係細凳，alphard 7X 係中凳，仲要三個月先有車。

所以橫掂等三個月，alphard/vellfire 買水貨啦。自己揀option.

同意

揸alphard 太似司機
Elgrand 同stepwgn好似仲好D(但無禁好坐)

如果長期坐足7個人，係咪細凳方便d?
佢張alphard中凳有無電動向前向後？

如果買細凳，您買Noah啦。

我家庭車，車仔女翻學。就買中凳，都係飛機凳。

大凳即係executive lounge,，入後排好麻煩，唔好買。

您可以去皇冠行下。

佛仔都成2噸重啦 放條毛咩

認同
屋企以前渣alphard
撞左之後賣左換大霸
渣大霸點都冇咁似司機

呢句野架架車都啱用

Royal lounge 冇後排唔麻煩

不過揸嗰個就真係司機啦

自己出錢買難受， 不了

stepwgn對位noah , 一定冇咁好坐
要唔似司機, 其實大霸係好選擇
唔怕似貨van可以諗下V class 或者 Transporter/Multivan Kombi

行貨同水貨嘅分別

笑撚到我

快啲約戰！

300匹佛變撚左神車
真心好笑
R34都只係得280匹
所以一定又會比佛放星星

樓主應該小朋友黎
200匹turbo車仔重心低 又輕，轉個彎都放你啦
睇匹數你渣泥頭車咪快過超跑

個個唔係樓主黎
但佢應該係連車都唔知揸過未既小朋友

利申番揸緊mini
普通2.0t都輕鬆

係再對上個d就俾人放甩，e.g.Audi RS

我講緊佢個spec唔update係上款，今代係8速波箱300匹

同埋我最想知行貨兩款有咩分別，無事先做到世界冠軍

咪一鳩樣 啲地盤contract car都係用呢啲

地盤佬大sir車通常用三菱delica 四驅mpv

用家黎講
odyssey 同 elgrand 唔考慮嗎？
周街都係佛

呢2部邊見得人

拖頭四百幾匹添

我屋企正正就係三年前alphard換咗部land rover

比我揀揀L佛算
渣suv又無霸氣 成個住家男人咁
L佛唔同啦 著老西渣
一落車 d囡都濕哂

2個款都有大,中,細凳款, 買緊係水貨喇 option 同功能都多過行貨
一般都係中,細凳款 因為方便上落, 行貨vell 細凳黎又冇包圍

小朋友以為自己係車神，揸紅van放波子，重話咩睇數據無意義真係笑𨳊死人

係呀，一落車未成個司機咁囉
D囡濕唔濕就唔知喇

買Nissan serena 好過

XBX？

佢話放掃把佬星
我都笑左
人地睇你唔上眼唔同你玩你就以為自己放人星

哇 原來有300匹咁多
姐係少屋企個2架1半only

唔係，傳統車牌嚟，但係好易記

屌 條友擺明假膠你地都同佢認真

關你撚事咩
你有份上高速咩
On9仔 去搭巴士啦

買得起一個轆先講野啦

濕你老味咩
放星 黎啦 大山等

7人車車身長
直路加速度穩定啲（但唔夠人哋AWD穩
過灣好輸蝕

公路行順左咪快囉
但上到140-150已經唔係好肯上
玩起步就哂氣啦
過彎, 山路果d就算把啦

佛
2.5 中排西凳 易入三排 5x < 核突內籠
3.5 舒服中凳 易入三排 7x < 最多人揀
3.5 豪華大凳 難入三排 9x < 唔坐7人
Vellfire
3.5 中排西凳 易入後排 6x < 3.5加跑樣

咁上下

買royal lounge的價錢，不如買maybach 。

既然兩款車水貨都有大中細椅揀 咁兩部實際分別其實係邊
係咪只係外型上既分別? 聽聞V係主打年輕市場?

依家啲歐洲 2.0t 200hp 以上既房車 hatchback SUV 都至少七秒樓下

Noah 得三氣袋不了

MPV 重心高，直路加速都唔會及一啲中型以上房車/wagon 穩定

笑叫得你垃圾車
買唔起？
又超跑呀？
老闆車行開少少啦
都唔明點上得車渣又唔面紅
柒到呢。。

真係唔建議買行貨，事關水貨option仲齊。火的話行只有vl無zg，vl斯文啲，zg年輕啲，買得火的話通常都嫌佛老成，所以vl有少少唔上唔落。至於原廠保養，其實一年返皇冠交兩次保護費，去一次都唔見幾千(只check車同換偈油)，service係好，但真係唔值，反正豐田車一街都識整。
買得佛火，追求嘅都唔係飛或者0-100幾多秒，我揸火，追求嘅只係安全舒適，車身高視野好，家人開心，就乜都值啦

呢啲post都有人冇料扮4條笑死

皇冠「好火」張細凳係代理自己搵貨裝上去？
咁真係出水貨整張飛機中凳好d wo,價錢差唔多
一陣應該去九龍灣睇車

其實睇日本個邊網可以好清楚
你會發現其車內籠一樣，假錢好似VF貴好小好小
其實只係個樣有分別

同NOAH, VOXY(型仔啲）咁
不過香港唔知點解只入NOAH，仲要得雙氣袋
買中七一定買Serena，大七就睇年紀，都係買水好

唔坐7人不如買4座位房車啦，啲人點諗

有小朋友就7人車舒適

唔係架，果張大凳真係好舒服
好少房車比到
頭頂位又高，腳位又長，差唔多可以訓喺度咁
不過後排變到好難入

價差好遠wor

royal lounge 個價貴過 maybach s560 wo

岩岩九龍灣睇完車
車佬唔知係咪覺得我運吉，問多少少資料同有咩顏色叫我自己睇
最後講埋呢個月「好火」一口價錢63萬9，保險牌費乜都無.
有需要就call佢 做夠quota就賣番65萬9

呢個亦係我唔買行貨嘅原因，啲sales 太唔憂做，當人臭四，問多幾句都唔想答。據聞而家落訂要等兩個月先有車拎，我年頭去買水貨，由落訂到留牌到拎新車15日搞掂，真係唔知皇冠班人點諗

香港豐田依家新車cut哂設備 䶒版 無原廠車機都大把人仆去買 Sales點會理你

荷蘭支票都帶埋係身
本身諗住試下車就落訂

係，noah得兩個袋都夠膽死賣呢個價，更奇怪係咁多人拎自己條命較飛仆去買

渣屋企部20系都係同以前部fd2加速性能差唔多
多啲灣都食麈啦

點解周街都係有原因既